突發 同事個老公做黨鐵控制室 話6點全香港地鐵都會停運

話4點會停全荃灣線
6點全線停止運作
已經打左比佢重複確認 雖然未係100%確認
但請大家有定心理準備諗定後路 千萬要小心
光復香港 時代革命

可唔可以叫MTR service 出post ?

荃灣線1555停左

佢話消息唔可以出街住
popo九成九諗圍捕 黨鐵合作冇任何車走
大家要小心 要團結 唔好散開落單

日分區而家已有階段性勝利
而家最緊要係平安返屋企
之後同佢地分區打遊擊
希望各位手足入黑前返屋企
唔係入夜黑警用大燈照， 記者想保你地都唔得

諗定撤退路線！！！

雖然未fc但推左先

推

又黎瘋狂假消息

假唔假都好
好合理

記唔記得831佢點樣困D人係站入面

一齊賀佢老母70周年

的確未100%確認
但唔係叫大家散水 只係想大家小心落單圍捕
諗定後路

同事個老公個朋友 同藍絲有咩分別 咪撚推

push

老實講發生咗831之後都唔應該再搭黨鐵走

但示威者重會撘黨鐵？巴士會唔會停？

有FD係前站長已確認相同消息

街坊可以準備

必要時上山行下。

同事個老公 冇朋友 係直接打電話問架
我做酒店架
公司高層都放哂啲收早班既人走
話一定要4點鍾走哂
其他夜班同事全部留低過夜

要SCREENSHOT 確認
有證件更好

做好心理準備

冇圖冇news一律當假

裝個錄音APP同變聲APP
打多次問，轉MP3

宜家同全停有咩分別

呢樣要推

大部份都留返係個區怕咩

員工證呢？？？？？

街坊準備救人

其實而家都好難走

黃大仙 金鐘 屯門 重點要人 好多手足仲未走

On9?

證明今日分區係明智，宜家唯一目標係大家平安番屋企

Push

甩撚左你個P牌再做鬼啦 狗仔

人地用命戰鬥
你就做冷氣軍師

今日遍地開花，真係唔夠狗佈防。

基本上可以當黨鐵係陷阱

同區嗰啲就安全翻屋企, 賣哂其他區過嚟嘅手足

屯門出左直升機 封鎖路線

街坊要人

呢個我做唔到 我返早更已經收左工 答緊巴士離開
我係老鼠樂園酒店員工 上面啲高層都收到類似既消息

手足準備好逃生路線！

有無fc ?

屌又放流料

拉
冇證免推

FC?

諗定18:00後點撤退
一入夜，啲狗就會發狗瘟
手足一個都不能少
長久戰啊

迫手足釜底抽薪？

流料都好
六點冇鐵係好正常
荃灣全線都冇曬
唔爭左全部

megabox 已經關門

六點跑完馬,收晒水.利用完畢, 可以連馬迷馬主都一齊卜埋. 錢都收晒,唔怕亂卜.

唉 根本係會想全封

班話放流料既 根本沒軍事常識

條友戇撚鳩 不用理
用命黎換獨立都未必制，仲話只係換明日不返工
忽忽地

依架黨鐵都停左 20個站
同六點完全停其實都一樣

大家入黑前要安全撤退，唔係極危險

荃灣線已全停

大家小心

各位小心

要過海手足過咗海先 之後再算 行都行到返去

咁好唔好玩到五點幾就撒
無左港鐵都有啲煩

一路封緊，可能真係會全封
大家要有備無患

想知巴士多啲

會帶埋其他手足返自己屋企先

推
手足們注意安全呀

認真 冇得fc 但機會唔細 前線要做好準備

走唔到就帶其他區手足返自己屋企先

同事個老公個仔條囡個朋友個呀姨

入黑前返原區接力

不推文

先發制人
全部人去MTR facebook留言!!!!!!!!!!
話問點解六點要全線停駛？有冇諗過有人仲要返工，放工點返屋企？為咗拉人就唔駛車人返屋企？仲叫咩香港大型交通運輸工具？運輸利益工具？

唔理真定假 散水都唔好搭黨鐵

街坊 準備救仔了

封左鐵 市面會少好多人

手足自然會成為顯眼同追捕目標

無source就當左fake news先
不過後路從來都要有一條

我剛剛坐r8轉機場巴士走 司機話黨鐵唔開果啲都唔會去
我坐e32但總站係長發就停左唔出葵芳
我諗其他都差唔多
大家真係要小心
我從來唔做假膠 可以睇我啲記錄

有冇fc都一樣 諗定退路

點都好要提高警覺 入夜啲狗就開始黎料嫁喇 黎自其他區嘅手足要搵定後路

黨鐵唔開果啲都唔會去？？下成條荃灣綫？

哦

唔出奇 咪再搭狗鐵

其實唔出奇，而家都封左一半咁濟

步行撚表示 無壓力

Pish

Be water

咁又點？照出

pish

六點鐘返屋企方圓五公里打
唔好去左第二區

照出冇問題
但諗定後路 手足小心
我想係不久既未來係煲底下見到大家

推，同埋啲地鐵站口見一個鎖一個，咪俾班狗輕易出到黎

fc先

頭先個巴士司機講既都中左
巴士都收皮啦 黨鐵點會唔收阿

幫推 諗定點走

一路都話唔好搭黨鐵

i love popo

係咪戇鳩 仲要搭狗鐵走人

紅van都唔安全
巴士都停啦 大家小心

冇內幕
但我都係咁諗, 跑完馬就全封

黑警殺人阿

停啦

無人會答

依家已經無分别啦

路透 twitter : Hong Kong rail operator MTR Corp closes all train services

link?

推 大家小心

咁真啦掛

屌! 死仆街黨鐵!

仲未update

所以係真定假

佢地諗住拖到收皮先公佈 等人冇準備大圍捕 手足小心阿

咪on9啦, 宜家基本上都等於全部停運啦

fc?

路透都報左啦

黨鐵未公佈

popo同黨鐵點會比時間手足準備阿
荃灣線都係突然停哂

宣佈戒嚴啦屌佢老母港共

就算比唔比時間公佈今日都唔會搭狗鐵走吧

無左黨鐵 會有廢老同後生仔逼巴士

一打交就全車玩完

不推文

請善用不推文回覆

China70Years而家Trending好多人睇
一於騎劫佢個tag
閱兵吖嗱
生日蛋糕吖嗱

將所有今日嘅警暴片同埋70年大事回顧全部加哂#China70Years呢個tag
我要全世界一㩒入去就見到中共幾殘暴
愛國小粉紅幾冷血荒謬
———
各位手足今日已經做得好好
係時候返屋企做文宣組
將今日嘅事推上國際
搶headline
真正落佢面

你搭黨鐵佢有心搞你都只不過重演831

push!!!!!!!!!!!

推左先

停啦！家長車候命

未FC、員工證都冇張都上到熱門
我屌你老母

食屎啦 上面咪講左酒店員工有證
高層都確認左囉 路透社都講埋啦
屌你老母

等到6點睇下咩料

酒店又點呀
依家狗鐵停定酒店停呀
我要嘅係狗鐵員工證呀

啲嘢傳下傳下就假都當真㗎啦
唔係想唔信你 我只係想小心啲

政府落order狗鐵實跟，搞大圍捕，無限警權逐架小巴巴士慢慢搜

推呀

推咗先

係呀當日機場都係唔知幾多點 出嚟清場

有狗鐵員工證你又會問點知你係唔係講大話
直到佢停之前果刻都冇人100%肯定
包括負責落order最大果粒
只有傾向信同唔信
明唔明?

我自己都認為有可能全停，因為都有唔少站停咗同停咗條線
但佢用張酒店證就話係就唔得

6點喇停左未

停未?

佢官網係就算依家有出冇入都會當係開緊嫁
當佢冇出冇入先會話係關閉嫁

無停

推返上嚟先

今時今日仲有邊個會搭黨鐵走

咁又點 我講過未必100%準 我亦冇叫人散水
我只係叫大家小心比狗圍加諗定後路

食屎啦 上面咪講左酒店員工有證
高層都確認左囉 路透社都講埋啦
屌你老母

咩意思？

你哋自己諗下屌返我個fc心態係咪啱

又同事老公
朋友個朋友
On9 post

咁佢地的確係有消息話入夜大機會冇地鐵
好多早更人都即走 叫人小心有錯?

叫人小心冇錯，我上面都係話小心
我fc個心態、問你狗鐵個員工證背後個原因都係小心
但請你其他求證據、求狗鐵員工證時唔好叫人食屎同屌人老母

四點先出post話停荃灣線
但嗰時已經有傳媒話荃灣線停咗

屌你收皮啦發假料

OK 我認我柒 勿推
但請各位手足小心

真，已fc, 就快停

MTR個網好難明
7個公告分開

你講7個鐘鐘之後呀？
DNLM放流料

1844

百廢待興，慘過打風，不如聽日放假一日啦